<統計>仲有冇人係會出黎行

用數字代表一切

革命尚未成功 手足仍需努力

係屋企做返個港豬算數

Why

你個名

身邊太多朋友俾人拉咗

會